auth - данные необоходимые для получения токена

    login - имя пользователя (e-mail), используемое для входа в систему
    password - пароль
 
object_id - id объекта

devices - массив устройств

    id - идентификационный номер устройства
    params - массив параметров устройства
    
        values - значения параметра
        
            id - если параметра еще нет в системе, но это поле должно оставатся пустым
            
            node_num - номер узла. Обязательно
            
            code - код параметра. Обязательно
            
            data_type - тип данные(c/d/h/i). Обязательно
            
            source_address_dec - Адрес устройства в десятичной системе счисления. Обязательно
            
            frame_output - Тип фрейма в котором приходят данные от устройства (в основном: "8F" для счетчиков, "83" для датчиков). Обязательно
            
            pin - пин к которому подкюченин датчик. Необходимо указывать только, если "frame_output":"83"
            
            mathexpstr - формула, применяемая для преобразования 16-битного числа, полученного от аналогового датчика, в нормальное значение. В формуле 16-битное число обозначается как data_packet.
            В случае если "mathexpstr" не задано необходимо задать max_val и min_val, и тогда 16-битного числа будет преобразовано в нормальное значение, путем линейной зависимости.
            
                max_val - максимально значение датчика
                min_val - минимально значение датчика
                
            name_value - имя значения. Для 83 типа фрейма может принимать: 'RSSI', 'VCC', 'TEMPERATURE'. Поле 'pin' не нужно задавать, если name_value принимает ранее описанные значения.
                                       Для 8F (счетчик) может принимать: 'RSSI', 'VCC', 'reading'(если необходимо получить значение счетчика)
                                       
            physicname - физическое название параметра (например Мхв, V1)
            
            mathexpstr - формула вычисления параметра (синтаксис соответствует редактору формул). Если параметр не вычисляемый, поле передавать не нужно.
            
            descr - человекочитаемое название параметра 
            
            aggr_mode - режим аггрегации (используется при построении отчетов). Возможные значения - sum и avg. Соответственно параметр в отчете будет либо суммироваться, либо усредняться по времени.
            
            comment - комментарий к параметру (необязательно)
            
            measurement - единицы измерения параметра. Значение из поля Tag таблицы tblmeasurement.                          

            